樓下啲看更好似係咁走位嘅

短短兩個鐘已經換咗成三個

卡雲尼

好多清潔工企咗喺大堂 見都未見過